《香城online新職業》《真·水魔法師》

我見成場運動好似冇人諗過用洗車用果種小型高壓柱機
好處：
有一定沖擊力，方便你裝修果陣清貨，等d人唔會偷野
唔洗用店入面灑水器（因為要用火先可以開到場地傷害
必要都可以用黎噴狗
壞處：
gear會重左
你可以放落背包入面
補水有一定難度（唔知消防栓d水可唔可以補到

暫時諗到咁多
下開集體討論

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

求推

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

。